由情侶變陌生人嘅感覺幾搞笑

出街見到前任拖住新男朋友
大家有眼神接觸 但就擦身而過
諗起曾經兩個人關係咁親密
到最後係街上撞見好似陌生人咁
都幾好笑

有前任就唔叫改名做魔法師啦

偽毒可恥